［夢景］發夢見全港十八區申請同一日各區遊行

昨晚發夢有十八條友申請同一日十八區一齊行 結果唔知批唔批

等佢唔知真實遊行地點，就算知都分散哂警力

推

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

可以一試,
雖然分簿左D人, 但同時分簿左D狗